凌晨旺角有咩車入坑口?

凌晨旺角有咩車入坑口?
N293兜到暈

你都係想我答的士啫

293S

泥鯭的

時間唔岩..得果2班

邊度有得答?通宵都有?

洗衣街ok

點樣知佢係泥鯭的?

要講暗號

通常一串的士係同一個位
淆咪唔好做第一個上車
第2個睇落唔識既都上埋車你咪上囉